# Language zht translations for leonis_v package.
# Copyright (C) 2011 2010 Google. All rights reserved.
# This file is distributed under the same license as the leonis_v package.
# Automatically generated, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Leonis 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: dbarten@niksoftware.com\n"
"POT-Creation-Date: 2012-08-15 08:32+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-08-15 08:40+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:55
#: ../src/fgraph/Model.cpp:145
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:56
#: ../src/fgraph/Model.cpp:65
#: ../src/fgraph/Model.cpp:70
msgid "Highlights"
msgstr "亮點"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:56
msgid "Brightness (Highlights)"
msgstr "亮度（亮點）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:57
#: ../src/fgraph/Model.cpp:66
msgid "Midtones"
msgstr "中調"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:57
msgid "Brightness (Midtones)"
msgstr "亮度（中調）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:58
#: ../src/fgraph/Model.cpp:67
#: ../src/fgraph/Model.cpp:69
msgid "Shadows"
msgstr "陰影"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:58
msgid "Brightness (Shadows)"
msgstr "亮度（陰影)"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:59
msgid "Dynamic Brightness"
msgstr "動態亮度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:60
#: ../src/fgraph/Model.cpp:147
msgid "Contrast"
msgstr "對比度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:61
msgid "Soft Contrast"
msgstr "柔和對比度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:62
#: ../src/fgraph/Model.cpp:151
msgid "Amplify Whites"
msgstr "放大白色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:63
#: ../src/fgraph/Model.cpp:153
msgid "Amplify Blacks"
msgstr "放大黑色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:64
#: ../src/fgraph/Model.cpp:149
msgid "Structure"
msgstr "細節強度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:65
msgid "Structure (Highlights)"
msgstr "細節強度（亮點）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:66
msgid "Structure (Midtones)"
msgstr "細節強度（中調）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:67
msgid "Structure (Shadows)"
msgstr "細節強度（陰影）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:68
#: ../src/fgraph/Model.cpp:155
msgid "Fine Structure"
msgstr "精細細節強度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:69
msgid "Shadow Protection"
msgstr "暗影防護"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:70
msgid "Highlight Protection"
msgstr "亮度防護"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:71
msgid "Hue"
msgstr "色調"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:71
msgid "Color Filter Hue"
msgstr "顏色濾鏡色調"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:72
#: ../src/fgraph/Model.cpp:89
#: ../src/fgraph/Model.cpp:90
#: ../src/fgraph/Model.cpp:91
#: ../src/fgraph/Model.cpp:92
#: ../src/fgraph/Model.cpp:93
msgid "Strength"
msgstr "強度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:72
msgid "Color Filter Strength"
msgstr "顏色濾鏡強度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:73
#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:229
msgid "Red"
msgstr "紅色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:73
msgid "Film Sensitivity (Red)"
msgstr "膠片靈敏度（紅色）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:74
#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:239
msgid "Yellow"
msgstr "黃色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:74
msgid "Film Sensitivity (Yellow)"
msgstr "膠片靈敏度（黃色）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:75
#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:244
msgid "Green"
msgstr "綠色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:75
msgid "Film Sensitivity (Green)"
msgstr "膠片靈敏度（綠色）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:76
msgid "Cyan"
msgstr "青色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:76
msgid "Film Sensitivity (Cyan)"
msgstr "膠片靈敏度（青色）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:77
#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:249
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:77
msgid "Film Sensitivity (Blue)"
msgstr "膠片靈敏度（藍色）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:78
msgid "Violet"
msgstr "紫羅蘭色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:78
msgid "Film Sensitivity (Violet)"
msgstr "膠片靈敏度（紫羅蘭色）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:79
msgid "Amount"
msgstr "數量"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:79
msgid "Vignette Amount"
msgstr "黑角數量"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:80
msgid "Circle"
msgstr "圓圈"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:80
msgid "Vignette Shape"
msgstr "黑角形狀"

#. TRANSLATORS: The string "Size" is what is displayed in the history
#. browser when the size / diameter of a control point is changed.
#: ../src/fgraph/Model.cpp:81
#: ../src/fgraph/Model.cpp:94
#: ../src/fgraph/Model.cpp:95
#: ../src/fgraph/Model.cpp:96
#: ../src/fgraph/Model.cpp:97
#: ../src/fgraph/Model.cpp:102
#: ../src/fgraph/Model.cpp:143
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:81
msgid "Vignette Size"
msgstr "黑角大小"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:82
msgid "Grain per pixel"
msgstr "每像素的微粒"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:83
msgid "Soft"
msgstr "柔和"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:83
msgid "Grain Hardness"
msgstr "微粒粗度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:84
msgid "Silver Hue"
msgstr "銀色色調"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:85
msgid "Paper Hue"
msgstr "紙張色調"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:86
msgid "Balance"
msgstr "平衡"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:86
msgid "Toning Balance"
msgstr "調平衡"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:87
msgid "Silver Toning"
msgstr "銀色調"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:88
msgid "Paper Toning"
msgstr "紙色調"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:89
msgid "Toning Strength"
msgstr "調強度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:90
msgid "Burn Edges Strength (Left)"
msgstr "燃燒邊緣強度（左邊）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:91
msgid "Burn Edges Strength (Right)"
msgstr "燃燒邊緣強度（右邊）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:92
msgid "Burn Edges Strength (Top)"
msgstr "燃燒邊緣強度（上方）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:93
msgid "Burn Edges Strength (Bottom)"
msgstr "燃燒邊緣強度（下方）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:94
msgid "Burn Edges Size (Left)"
msgstr "燃燒邊緣大小（左邊）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:95
msgid "Burn Edges Size (Right)"
msgstr "燃燒邊緣大小（右邊）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:96
msgid "Burn Edges Size (Top)"
msgstr "燃燒邊緣大小（上方）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:97
msgid "Burn Edges Size (Bottom)"
msgstr "燃燒邊緣大小（下方）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:98
#: ../src/fgraph/Model.cpp:99
#: ../src/fgraph/Model.cpp:100
#: ../src/fgraph/Model.cpp:101
msgid "Transition"
msgstr "過渡"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:98
msgid "Burn Edges Transition (Left)"
msgstr "燃燒邊緣過渡（左邊）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:99
msgid "Burn Edges Transition (Right)"
msgstr "燃燒邊緣過渡（右邊）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:100
msgid "Burn Edges Transition (Top)"
msgstr "燃燒邊緣過渡（上方）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:101
msgid "Burn Edges Transition (Bottom)"
msgstr "燃燒邊緣過渡（下方）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:102
msgid "Border Size"
msgstr "邊框大小"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:103
msgid "Spread"
msgstr "鋪蓋"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:103
msgid "Border Spread"
msgstr "邊框鋪蓋"

#. TRANSLATORS: this is a string for the left hand side of a "Grunge" slider for the image borders (Clean..Rough)
#: ../src/fgraph/Model.cpp:105
msgid "Clean"
msgstr "清澈"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:105
msgid "Border Roughness"
msgstr "邊框粗糙度w"

#. TRANSLATORS: The abbreviation "Br" stands for "Brightness".
#: ../src/fgraph/Model.cpp:145
msgid "Br"
msgstr "Br"

#. TRANSLATORS: The abbreviation "Co" stands for "Contrast".
#: ../src/fgraph/Model.cpp:147
msgid "Co"
msgstr "Co"

#. TRANSLATORS: The abbreviation "St" stands for "Structure".
#: ../src/fgraph/Model.cpp:149
msgid "St"
msgstr "St"

#. TRANSLATORS: The abbreviation "AW" stands for "Amplify Whites".
#: ../src/fgraph/Model.cpp:151
msgid "AW"
msgstr "AW"

#. TRANSLATORS: The abbreviation "AB" stands for "Amplify Blacks".
#: ../src/fgraph/Model.cpp:153
msgid "AB"
msgstr "AB"

#. TRANSLATORS: The abbreviation "FS" stands for "Fine Structure".
#: ../src/fgraph/Model.cpp:155
msgid "FS"
msgstr "FS"

#. TRANSLATORS: The abbreviation "SCl" stands for "Selective Colorization".
#: ../src/fgraph/Model.cpp:157
msgid "SC"
msgstr "SC"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:157
msgid "Selective Colorization"
msgstr "選擇性著色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:206
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1925
#: ../src/preset_translations.cpp:3
#: ../host_integration/photoshop/common/LeonisApplicationPhotoshop.cpp:63
msgid "000 Neutral"
msgstr "000 中性"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:828
msgid "TONE CURVE"
msgstr "調曲線"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:828
msgid "Adjust curve"
msgstr "調整曲線"

#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:37
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:104
#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:218
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:192
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:587
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:835
msgid "COLOR FILTER"
msgstr "彩色濾鏡"

#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:218
msgid "Filter"
msgstr "濾鏡"

#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:225
#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:163
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:212
msgid "Neutral"
msgstr "中性"

#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:234
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#. TRANSLATORS: "Move" is an action that is carried out on items
#: ../src/gui/ControlPointCommands.cpp:171
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:49
msgid "Show / hide selection of Control Point"
msgstr "顯示 / 隱藏選擇的控制點"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:50
msgid "Show / hide effect of Control Point"
msgstr "顯示 / 隱藏控制點的效果"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:138
msgid "Control Points"
msgstr "控制點"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:188
msgid "Add a Control Point to the image"
msgstr "添加控制點到圖像"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:190
msgid "Add Control Point"
msgstr "添加控制點"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:229
msgid "Show / hide selection for all Control Points"
msgstr "顯示 / 隱藏所有選擇的控制點"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:250
msgid "Click to group the selected Control Points"
msgstr "點選來編組選擇度控制點"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:251
msgid "Click to ungroup Control Points"
msgstr "點選來拆散控制點組群"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:252
msgid "Click to duplicate Control Points"
msgstr "點選來復制控制點"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:253
msgid "Click to delete all selected Control Points"
msgstr "點選來刪除所有選擇的控制點"

#. TRANSLATORS: The string "Activate" appears in the history browser
#. when a control point is activated
#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:376
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:387
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:43
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:91
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#. TRANSLATORS: The string "Deactivate" appears in the history browser
#. when a control point is deactivated
#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:380
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:387
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc. as they are because they
#. are needed by the program.
#: ../src/gui/ControlPointNamer.cpp:47
#: ../src/gui/ControlPointNamer.cpp:108
msgid "Control Point %*"
msgid_plural "Control Points %*"
msgstr[0] "控制點 %*"
msgstr[1] "控制點 %*"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc. as they are because they
#. are needed by the program.
#. TRANSLATORS: The "%*" will be replaced by a list of items to
#. group (e.g. "Control Points 1, 2"). Please put a "%*" at the
#. appropriate place in your translation.
#: ../src/gui/ControlPointNamer.cpp:54
#: ../src/gui/ControlPointNamer.cpp:117
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:150
msgid "Group %*"
msgid_plural "Groups %*"
msgstr[0] "組群 %*"
msgstr[1] "組群 %*"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:30
msgid "Grain"
msgstr "微粒"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:33
msgid "Sensitivity"
msgstr "靈敏度"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:36
msgid "Levels and Curves"
msgstr "層次和曲線"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:109
#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:160
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:195
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:632
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:844
msgid "FILM TYPES"
msgstr "膠片種類"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:140
msgid "Hard"
msgstr "粗"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:160
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1925
#: ../host_integration/photoshop/common/LeonisApplicationPhotoshop.cpp:63
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1441
msgid "Preset"
msgstr "預設"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:164
msgid "Kodak ISO 32 Panatomic X"
msgstr "Kodak ISO 32 Panatomic X"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:164
msgid "ISO 32"
msgstr "ISO 32"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:165
msgid "Ilford PAN F Plus 50"
msgstr "Ilford PAN F Plus 50"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:165
msgid "ISO 50"
msgstr "ISO 50"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:166
msgid "Agfa APX Pro 100"
msgstr "Agfa APX Pro 100"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:166
msgid "ISO 100"
msgstr "ISO 100"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:167
msgid "Fuji Neopan ACROS 100"
msgstr "Fuji Neopan ACROS 100"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:168
msgid "Ilford Delta 100 Pro"
msgstr "Ilford Delta 100 Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:169
msgid "Kodak 100 TMAX Pro"
msgstr "Kodak 100 TMAX Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:170
msgid "Ilford FP4 Plus 125"
msgstr "Ilford FP4 Plus 125"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:170
msgid "ISO 125"
msgstr "ISO 125"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:171
msgid "Kodak Plus-X 125PX Pro"
msgstr "Kodak Plus-X 125PX Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:172
msgid "Agfa APX 400"
msgstr "Agfa APX 400"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:172
msgid "ISO 400"
msgstr "ISO 400"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:173
msgid "Ilford Delta 400 Pro"
msgstr "Ilford Delta 400 Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:174
msgid "Ilford HP5 Plus 400"
msgstr "Ilford HP5 Plus 400"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:175
msgid "Ilford XP2 Super 400"
msgstr "Ilford XP2 Super 400"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:176
msgid "Kodak 400 TMAX Pro"
msgstr "Kodak 400 TMAX Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:177
msgid "Kodak BW 400CN Pro"
msgstr "Kodak BW 400CN Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:178
msgid "Kodak Tri-X 400TX Pro"
msgstr "Kodak Tri-X 400TX Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:179
msgid "Fuji Neopan Pro 1600"
msgstr "Fuji Neopan Pro 1600"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:179
msgid "ISO 1600"
msgstr "ISO 1600"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:180
msgid "Ilford Delta 3200 Pro"
msgstr "Ilford Delta 3200 Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:180
msgid "ISO 3200"
msgstr "ISO 3200"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:181
msgid "Kodak P3200 TMAX Pro"
msgstr "Kodak P3200 TMAX Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:182
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:236
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:308
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:385
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1328
msgid "Custom"
msgstr "自定義"

#: ../src/gui/HistoryBrowser.cpp:221
msgid "Original Image"
msgstr "正本圖像"

#. TRANSLATORS: this is the term to describe the group of the Stylebrowser (when applying a new style).
#: ../src/gui/HistoryBrowser.cpp:226
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1441
msgid "PRESETS"
msgstr "預設"

#: ../src/gui/HistorySlider.cpp:31
msgid "Click and drag to set the before state"
msgstr "點選來拖動到之前的狀態"

#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1339
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1375
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1395
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1398
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1422
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1442
msgid "Loading image"
msgstr "載入圖像"

#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1368
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1426
msgid "Could not open image file"
msgstr "不能打開圖像文檔"

#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1388
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1410
msgid "The file could not be opened because the color mode is not supported. Please check the color mode of the image, and ensure it is an RGB (8 or 16-bit) file."
msgstr "不能打開文檔因為不是支援的彩色模式。請查看圖像的彩色模式，並確保是 RGB（8 或者16位元）文檔。"

#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1449
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1453
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1461
msgid "Precalculating"
msgstr "預先計算"

#. TRANSLATORS: this is a text for a message box after failing to compile a GPU shader. A SEP2 restart is necessary to fall back to CPU processing.
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1501
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1963
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1969
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1974
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. TRANSLATORS: "Saving image" is used as progress indicator text when saving.
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1833
#: ../host_integration/photoshop/filter/PhotoshopLeonis.cpp:246
msgid "Saving image"
msgstr "儲存圖像"

#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1874
msgid "Not enough memory available to create a full resolution image for saving"
msgstr "沒有足夠的記憶體來建立一個完整的高分辨率圖像"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1879
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1884
msgid "File cannot be written. Please check to ensure you have write access. The location that the file was tried to access was '%*'."
msgstr "不能寫入文檔。請檢查以確保你有寫入權限。該文檔試圖連接的位置是 '%*'。"

#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1888
msgid "An unexpected error occurred while saving your image."
msgstr "當儲存你的圖像時候發生了錯誤。"

#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1963
msgid "The available graphics card does not meet the requirements and will have to be disabled. Please restart Silver Efex Pro 2, it will then process the images using the CPU."
msgstr "可用的顯示卡不符合要求並將會被禁用。請重新啟動 Silver Efex Pro 2，圖像將會通過 CPU 來處理。"

#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1969
msgid "There was not enough memory available to process the image."
msgstr "沒有足夠的記憶體來處理圖像。"

#: ../src/gui/LeonisImageWidget.cpp:73
msgid "Navigator"
msgstr "導航器"

#. TRANSLATORS: Please put the translation for "SELECTIVE ADJUSTMENTS" in
#. upper case if that is possible in the writing system you are translating to
#. TRANSLATORS: Please put the translation for "SELECTIVE ADJUSTMENTS" in
#. upper case if that is possible in the writing system you are
#. translating to
#: ../src/gui/LeonisImageWidget.cpp:302
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:189
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:542
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:122
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:146
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:156
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:187
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:198
msgid "SELECTIVE ADJUSTMENTS"
msgstr "選擇性調整"

#: ../src/gui/LeonisImageWidget.cpp:302
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:819
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:835
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:844
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:862
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: ../src/gui/LeonisImageWidget.cpp:303
msgid "Do you really want to delete all control points?"
msgstr "你是否要刪除所有的控制點？"

#: ../src/gui/LeonisMenuBar.cpp:39
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ../src/gui/LeonisMenuBar.cpp:45
msgid "Hide %1"
msgstr "隱藏 %1"

#: ../src/gui/LeonisMenuBar.cpp:53
msgid "Hide Others"
msgstr "隱藏其它"

#: ../src/gui/LeonisMenuBar.cpp:58
msgid "Show All"
msgstr "顯示所有"

#: ../src/gui/LeonisMenuBar.cpp:70
msgid "File"
msgstr "文檔"

#: ../src/gui/LeonisMenuBar.cpp:72
msgid "Open Images..."
msgstr "開啟圖像..."

#: ../src/gui/LeonisMenuBar.cpp:83
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:175
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:178
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:418
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:819
msgid "GLOBAL ADJUSTMENTS"
msgstr "調整所有"

#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:197
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:666
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:862
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:144
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:206
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:295
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:375
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:469
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:561
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:627
msgid "FINISHING ADJUSTMENTS"
msgstr "完成調整"

#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:209
msgid "LOUPE & HISTOGRAM"
msgstr "放大鏡和直方圖"

#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:387
#: ../src/preset_translations.cpp:43
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:328
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:505
msgid "Tonality Protection"
msgstr "調性保護"

#: ../src/gui/LoupeHistogramWidget.cpp:88
#: ../src/gui/LoupeHistogramWidget.cpp:106
msgid "Lock the position of the Loupe"
msgstr "鎖定放大鏡的位置"

#: ../src/gui/LoupeHistogramWidget.cpp:104
msgid "Unlock the position of the Loupe"
msgstr "解鎖放大鏡的位置"

#: ../src/gui/LoupeHistogramWidget.cpp:182
msgid "Histogram"
msgstr "直方圖"

#: ../src/gui/LoupeHistogramWidget.cpp:187
msgid "Loupe"
msgstr "放大鏡"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:29
msgid "Toning"
msgstr "調"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:31
msgid "Vignette"
msgstr "黑角"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:33
msgid "Burn Edges"
msgstr "燃燒邊緣"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:34
msgid "Image Borders"
msgstr "圖像邊框"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:47
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:627
msgid "Vary Border"
msgstr "變化邊框"

#. TRANSLATORS: this is a string for the right hand side of a "Grunge" slider for the image borders (Clean..Rough)
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:175
msgid "Rough"
msgstr "粗糙"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:179
msgid "Rectangle"
msgstr "長方形"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:206
msgid "Toning Preset"
msgstr "調預設"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:212
msgid "1"
msgstr "1"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:213
msgid "2"
msgstr "2"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:213
msgid "Split Toners"
msgstr "分體式調"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:214
msgid "3"
msgstr "3"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:215
msgid "4"
msgstr "4"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:215
msgid "Selenium"
msgstr "硒"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:216
msgid "5"
msgstr "5"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:217
msgid "6"
msgstr "6"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:218
msgid "7"
msgstr "7"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:218
msgid "Blue Toner"
msgstr "藍色調"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:219
msgid "8"
msgstr "8"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:220
msgid "9"
msgstr "9"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:221
msgid "10"
msgstr "10"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:221
msgid "Cyanotype"
msgstr "冷色調"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:222
msgid "11"
msgstr "11"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:223
msgid "12"
msgstr "12"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:224
msgid "13"
msgstr "13"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:224
msgid "Coffee"
msgstr "咖啡"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:225
msgid "14"
msgstr "14"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:226
msgid "15"
msgstr "15"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:227
msgid "16"
msgstr "16"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:227
msgid "Copper Toner"
msgstr "銅色調"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:228
msgid "17"
msgstr "17"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:229
msgid "18"
msgstr "18"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:230
msgid "19"
msgstr "19"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:230
msgid "Sepia"
msgstr "褐色"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:231
msgid "20"
msgstr "20"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:232
msgid "21"
msgstr "21"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:233
msgid "22"
msgstr "22"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:233
msgid "Ambrotype"
msgstr "Ambrotype"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:234
msgid "23"
msgstr "23"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:235
msgid "24"
msgstr "24"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:236
msgid "25"
msgstr "25"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:295
msgid "Vignette Preset"
msgstr "黑角預設"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:300
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:380
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:474
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:301
msgid "Lens Falloff 1"
msgstr "鏡頭跌落 1"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:302
msgid "Lens Falloff 2"
msgstr "鏡頭跌落 2"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:303
msgid "Lens Falloff 3"
msgstr "鏡頭跌落 3"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:304
msgid "White Frame 1"
msgstr "白色框架 1"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:305
msgid "White Frame 2"
msgstr "白色框架 2"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:306
msgid "Black Frame 1"
msgstr "黑色框架 1"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:307
msgid "Black Frame 2"
msgstr "黑色框架 2"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:330
msgid "Select the center of the effect in the image preview"
msgstr "在預覽圖像選擇效果的中心"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:332
msgid "Place Center"
msgstr "放置中心"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:375
msgid "Burn Edges Preset"
msgstr "燃燒邊緣預設"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:381
msgid "All Edges 1"
msgstr "所有邊緣 1"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:382
msgid "All Edges 2"
msgstr "所有邊緣 2"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:383
msgid "All Edges (Soft) 1"
msgstr "所有邊緣（柔和）1"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:384
msgid "All Edges (Soft) 2"
msgstr "所有邊緣（柔和）2"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:410
msgid "Adjust the left edge"
msgstr "調整左方邊緣"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:412
msgid "Adjust the top edge"
msgstr "調整上方邊緣"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:414
msgid "Adjust the right edge"
msgstr "調整右方邊緣"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:416
msgid "Adjust the bottom edge"
msgstr "調整下方邊緣"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:469
msgid "Border Type"
msgstr "邊框種類"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:475
msgid "Type 1"
msgstr "種類 1"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:476
msgid "Type 2"
msgstr "種類  2"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:477
msgid "Type 3"
msgstr "種類 3"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:478
msgid "Type 4"
msgstr "種類 4"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:479
msgid "Type 5"
msgstr "種類 5"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:480
msgid "Type 6"
msgstr "種類 6"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:481
msgid "Type 7"
msgstr "種類 7"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:482
msgid "Type 8"
msgstr "種類 8"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:483
msgid "Type 9"
msgstr "種類 9"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:484
msgid "Type 10"
msgstr "種類 10"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:485
msgid "Type 11"
msgstr "種類 11"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:486
msgid "Type 12"
msgstr "種類 12"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:487
msgid "Type 13"
msgstr "種類 13"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:488
msgid "Type 14"
msgstr "種類 14"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:521
msgid "Click to vary the border automatically"
msgstr "點選自動改變邊框"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:561
msgid "Set Vignette Center"
msgstr "設置黑角中心"

#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:79
#: ../host_integration/photoshop/common/LeonisApplicationPhotoshop.cpp:249
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1501
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1535
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1644
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1681
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. TRANSLATORS: The "%*" will be replaced by a list of items to delete
#. (e.g. "Control Points 1, 2"). Please put a "%*" at the appropriate
#. place in your translation.
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:126
msgid "Delete %*"
msgstr "刪除 %*"

#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:127
msgid "Do you really want to delete all selected control points?"
msgstr "你是否要刪除所有選擇的控制點？"

#. TRANSLATORS: The "%*" will be replaced by a list of items to
#. ungroup (e.g. "Control Points 1, 2"). Please put a "%*" at
#. the appropriate place in your translation.
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:160
msgid "Ungroup %*"
msgstr "拆散 %*"

#. TRANSLATORS: The "%*" will be replaced by a list of items to
#. add (e.g. "Control Points 1, 2"). Please put a "%*" at
#. the appropriate place in your translation.
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:191
msgid "Add %*"
msgstr "添加 %*"

#. TRANSLATORS: The "%*" will be replaced by a list of items to
#. duplicate (e.g. "Control Points 1, 2"). Please put a "%*" at
#. the appropriate place in your translation.
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:202
msgid "Duplicate %*"
msgstr "復制 %*"

#: ../src/gui/ZoneWidget.cpp:39
msgid "Show Zone %* area"
msgstr "顯示 %* 區"

#. TRANSLATORS: This is a text part from the installer welcome page. The key text is "text1"
#: ../src/installer_and_LR.cpp:6
msgid "Welcome!"
msgstr "歡迎！"

#. TRANSLATORS: This is a text part from the installer welcome page. The key text is "text2"
#: ../src/installer_and_LR.cpp:8
msgid "Thank you for choosing Silver Efex Pro 2 from Google. To install your software, please click on the 'Continue' button below. The installer will automatically find the correct host locations to install Silver Efex Pro 2 to. To learn more about Silver Efex Pro 2, please visit www.niksoftware.com/sep2."
msgstr "多謝選用 Google 的 Silver Efex Pro 2。要安裝你的軟體，請點選以下的‘繼續’按鈕。安裝向導會自動尋找安裝 Silver Efex Pro 2 的路徑。要瞭解更多關於 Silver Efex Pro 2，請連接 www.niksoftware.com/sep2。"

#: ../src/preset_translations.cpp:4
msgid "001 Underexposed (EV -1)"
msgstr "001 曝光不足 (EV -1)"

#: ../src/preset_translations.cpp:5
msgid "002 Overexposed (EV +1)"
msgstr "002 過度曝光 (EV +1)"

#: ../src/preset_translations.cpp:6
msgid "003 High Contrast (harsh)"
msgstr "003 高對比度（嚴格）"

#: ../src/preset_translations.cpp:7
msgid "004 High Contrast (smooth)"
msgstr "004 高對比度（平滑）"

#: ../src/preset_translations.cpp:8
msgid "005 High Structure (harsh)"
msgstr "005 高細節強度（嚴格）"

#: ../src/preset_translations.cpp:9
msgid "006 High Structure (smooth)"
msgstr "006 高細節強度（平滑）"

#: ../src/preset_translations.cpp:10
msgid "007 High Key 1"
msgstr "007 高調 1"

#: ../src/preset_translations.cpp:11
msgid "008 High Key 2"
msgstr "008 高調 2"

#: ../src/preset_translations.cpp:12
msgid "009 Low Key 1"
msgstr "009 低調 1"

#: ../src/preset_translations.cpp:13
msgid "010 Low Key 2"
msgstr "010 低調 2"

#: ../src/preset_translations.cpp:14
msgid "011 Push Process (N +1.5)"
msgstr "011 推處理 (N +1.5)"

#: ../src/preset_translations.cpp:15
msgid "012 Push Process (N +3.0)"
msgstr "012 推處理 (N +3.0)"

#: ../src/preset_translations.cpp:16
msgid "013 Grad ND (EV -1)"
msgstr "013 漸變鏡 (EV -1)"

#: ../src/preset_translations.cpp:17
msgid "014 Grad ND (EV -2)"
msgstr "014 漸變鏡 (EV -2)"

#: ../src/preset_translations.cpp:18
msgid "015 Full Dynamic (harsh)"
msgstr "015 完全動態（嚴格）"

#: ../src/preset_translations.cpp:19
msgid "016 Full Dynamic (smooth)"
msgstr "016 完全動態（平滑）"

#: ../src/preset_translations.cpp:20
msgid "017 Full Spectrum"
msgstr "017 全光譜"

#: ../src/preset_translations.cpp:21
msgid "018 Full Spectrum Inverse"
msgstr "018 逆全光譜"

#: ../src/preset_translations.cpp:22
msgid "019 Fine Art Process"
msgstr "019 精細藝術處理"

#: ../src/preset_translations.cpp:23
msgid "020 Fine Art (high key, framed)"
msgstr "020 精細藝術（高調，分幅）"

#: ../src/preset_translations.cpp:24
msgid "021 Triste 1"
msgstr "021 悲傷 1"

#: ../src/preset_translations.cpp:25
msgid "022 Triste 2"
msgstr "022 悲傷 2"

#: ../src/preset_translations.cpp:26
msgid "023 Wet Rocks"
msgstr "023 濕巖石"

#: ../src/preset_translations.cpp:27
msgid "024 Full Contrast and Structure"
msgstr "024 完整對比度和細節強度"

#: ../src/preset_translations.cpp:28
msgid "025 Silhouette EV +0.5"
msgstr "025 剪影 EV +0.5"

#: ../src/preset_translations.cpp:29
msgid "026 Dark Sepia"
msgstr "026 黑褐色"

#: ../src/preset_translations.cpp:30
msgid "027 Soft Sepia"
msgstr "027 軟褐色"

#: ../src/preset_translations.cpp:31
msgid "028 Cool Tones 1"
msgstr "028 冷調 1"

#: ../src/preset_translations.cpp:32
msgid "029 Cool Tones 2"
msgstr "029 冷調 2"

#: ../src/preset_translations.cpp:33
msgid "030 Film Noir 1"
msgstr "030 悲觀色彩 1"

#: ../src/preset_translations.cpp:34
msgid "031 Film Noir 2"
msgstr "031 悲觀色彩 2"

#: ../src/preset_translations.cpp:35
msgid "032 Film Noir 3"
msgstr "032 悲觀色彩 3"

#: ../src/preset_translations.cpp:36
msgid "033 Yellowed 1"
msgstr "033 泛黃 1"

#: ../src/preset_translations.cpp:37
msgid "034 Yellowed 2"
msgstr "034 泛黃 2"

#: ../src/preset_translations.cpp:38
msgid "035 Antique Plate I"
msgstr "035 仿古板 I"

#: ../src/preset_translations.cpp:39
msgid "036 Antique Plate II"
msgstr "036 仿古板 II"

#: ../src/preset_translations.cpp:40
msgid "037 Pinhole"
msgstr "037 針孔"

#: ../src/preset_translations.cpp:44
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:329
msgid "Classic"
msgstr "經典"

#: ../src/preset_translations.cpp:45
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:330
msgid "Modern"
msgstr "現代"

#: ../src/preset_translations.cpp:46
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:331
msgid "Vintage"
msgstr "復古"

#: ../host_integration/photoshop/common/LeonisApplicationPhotoshop.cpp:61
msgid "Initial Adjustments"
msgstr "初始調整"

#: ../host_integration/photoshop/common/LeonisApplicationPhotoshop.cpp:248
msgid "Silver Efex Pro 2 has identified that the active layer is a Smart Object and will now operate as a Smart Filter. The Brush button will be deactivated, and the effect will be applied to the current layer."
msgstr "Silver Efex Pro 2 鑒定活性層是智能對象並把它當作為智能濾鏡處理。畫筆按鈕將會停用，效果將被應用到當前層。"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:11
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:85
msgid "The product key entered does not seem to be valid. Please check the key and try again."
msgstr "輸入的產品序號無效。請檢查序號然後再嘗試。"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:13
msgid "Please enter a Phone Activation Code"
msgstr "請輸入電話的啟用代碼"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:15
msgid "Please enter a name"
msgstr "請輸入名字"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:17
msgid "Incorrect host application"
msgstr "主機應用程式錯誤"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:19
msgid "%1 is already activated with this product key, however the host application does not match."
msgstr "%1 已經使用這產品啟用序號，但是主機應用程式不匹配。"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:22
msgid "An internal error occured. Errorcode( %1 )."
msgstr "發送內部錯誤。錯誤碼（%1）。"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:30
msgid "The Phone Activation Code entered does not seem to be valid.  Please check the code and try again."
msgstr "輸入的電話啟用代碼無效。請檢查後重新嘗試。"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:33
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:43
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:52
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:57
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:64
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:96
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:106
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:110
msgid "An error occurred. Errorcode( %1 )."
msgstr "發生錯誤。錯誤碼（%1）。"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:37
msgid "The maximum number of activations for this Product Key have been reached.  Please contact Customer Support for further information."
msgstr "此產品啟用序號的最大啟用次數已經達到。請聯絡客戶支援組獲取進一步資訊。"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:47
msgid "An error occurred during the activation of the product. There might be a conflict with the installation of another program.  Please find more information in the FAQs at http://www.niksoftware.com/sep2/faq  or contact Customer Service."
msgstr "產品啟用過程中出現錯誤。有可能是與另一個安裝的程式沖突。請連接 http://www.niksoftware.com/sep2/faq 的常見問題或聯系客戶服務中心獲取更多資訊。"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:69
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:81
msgid "No internet connection.  Please check your network settings."
msgstr "沒有互聯網連接。請檢查你的網絡設置。"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:73
msgid "No internet connection.  Please check your proxy settings."
msgstr "沒有互聯網連接。請檢查你的代理設置。"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:77
msgid "No internet connection.  Please check your firewall settings."
msgstr "沒有互聯網連接。請檢查你的防火牆設置。"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:22
msgid "HELP"
msgstr "幫助"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:23
msgid "Visit Silver Efex Pro 2 Help"
msgstr "連接 Silver Efex Pro 2 幫助"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:28
msgid "SETTINGS"
msgstr "設置"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:29
msgid "Access the Settings Window"
msgstr "連接設置窗口"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:38
msgid "PREVIOUS"
msgstr "前一步"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:39
msgid "Click here to edit the previous image"
msgstr "點選這裡編輯前一張圖像"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:43
msgid "1 of 42 images"
msgstr "圖像 42 之 1"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:48
msgid "NEXT"
msgstr "下一步"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:49
msgid "Click here to edit the next image"
msgstr "點選這裡編輯下一張圖像"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:65
#: ../plugin_common/gui/MessageDialog.cpp:99
#: ../plugin_common/gui/MessageDialog.cpp:103
#: ../plugin_common/gui/OptionsDialog.cpp:82
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:66
msgid "Click to apply the filter"
msgstr "點選來應用濾鏡"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:68
#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:158
msgid "SAVE"
msgstr "存儲"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:69
#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:159
msgid "Click to save your image"
msgstr "點選來存儲圖像"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:76
#: ../plugin_common/gui/MessageDialog.cpp:100
#: ../plugin_common/gui/OptionsDialog.cpp:83
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#. TRANSLATORS: please leave Silver Efex Pro 2 in here, its the preliminary name of the program
#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:79
msgid "Click to exit Silver Efex Pro 2 without applying a filter to the image"
msgstr "點選退出 Silver Efex Pro 2 而不應用濾鏡於圖像"

#. TRANSLATORS: please leave Silver Efex Pro 2 in here, its the preliminary name of the program
#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:82
msgid "Click to exit Silver Efex Pro 2 without saving your image"
msgstr "點選退出 Silver Efex Pro 2 而不存儲圖像"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:99
msgid "BRUSH"
msgstr "畫筆"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:100
msgid "Click to apply the filter selectively to the image"
msgstr "點選來選擇性應用濾鏡到圖像"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program, "e.g.: 2 of 7 images"
#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:142
msgid "%1 of %2 images"
msgstr "圖像 %2 之 %1"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:155
msgid "SAVE ALL"
msgstr "存儲所有"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:156
msgid "Click to apply the filter to %* images"
msgstr "點選應用濾鏡到 %* 圖像"

#: ../plugin_common/gui/BusyIndicatorWidget.h:31
msgid "Calculating"
msgstr "計算中"

#: ../plugin_common/gui/MessageDialog.cpp:80
msgid "Do not show again"
msgstr "不要再顯示"

#: ../plugin_common/gui/MessageDialog.cpp:95
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../plugin_common/gui/MessageDialog.cpp:96
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../plugin_common/gui/OptionsDialog.cpp:113
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#. TRANSLATORS: Please leave the language string as it is, since this is translated according to each language here
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/LanguageControl.cpp:94
msgid "English (US)"
msgstr "English (US)"

#. TRANSLATORS: Please leave the language string as it is, since this is translated according to each language here
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/LanguageControl.cpp:96
msgid "English (UK)"
msgstr "English (UK)"

#. TRANSLATORS: Please leave the language string as it is, since this is translated according to each language here
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/LanguageControl.cpp:98
msgid "Deutsch"
msgstr "Deutsch"

#. TRANSLATORS: Please leave the language string as it is, since this is translated according to each language here
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/LanguageControl.cpp:100
msgid "Francais"
msgstr "Français"

#. TRANSLATORS: Please leave the language string as it is, since this is translated according to each language here
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/LanguageControl.cpp:102
msgid "Espanol"
msgstr "Español"

#. TRANSLATORS: Please leave the language string as it is, since this is translated according to each language here
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/LanguageControl.cpp:104
msgid "Japanese"
msgstr "日本語"

#. TRANSLATORS: Please leave the language string as it is, since this is translated according to each language here
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/LanguageControl.cpp:106
msgid "Italiano"
msgstr "Italiano"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogAfterOKClickSettingsPage.cpp:37
msgid "After Clicking OK"
msgstr "點選確認後"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogAfterOKClickSettingsPage.cpp:38
msgid "apply the filtered effect to the current layer"
msgstr "應用濾鏡效果到當前層"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogAfterOKClickSettingsPage.cpp:39
msgid "apply the filtered effect to a separate layer"
msgstr "應用濾鏡效果到另一層"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogAfterOKClickSettingsPage.h:34
msgid "After clicking OK"
msgstr "點選確認後"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:43
msgid "Default Language:"
msgstr "默認語言："

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:53
msgid "Default Preview Mode:"
msgstr "默認預覽模式"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:54
#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:102
msgid "Single image view"
msgstr "單獨圖像視圖"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:55
#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:103
msgid "Split preview"
msgstr "分割預覽"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:56
#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:104
msgid "Side-by-side preview"
msgstr "端側預覽"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:57
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:65
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:75
msgid "Use Last Settings"
msgstr "使用最新設置"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:61
msgid "Default Background Color:"
msgstr "默認背景顏色"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:62
msgid "White"
msgstr "白色"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:63
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:64
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:69
msgid "Default Zoom State:"
msgstr "默認縮放狀態"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.h:35
msgid "Interface Settings"
msgstr "接口設置"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGPUSettingsPage.cpp:39
msgid "Enable GPU processing"
msgstr "啟用 GPU 處理"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGPUSettingsPage.cpp:41
msgid "Click to use your graphics card to help process your image"
msgstr "點選使用你的圖形卡，以幫助處理你的圖像"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGPUSettingsPage.cpp:46
msgid "The available graphics card does not meet the requirements and therefore has been disabled. Silver Efex Pro 2 will process the images using the CPU."
msgstr "可用的圖形卡不符合要求因此已被禁用。Silver Efex Pro 2 軟體將會使用 CPU 處理圖像。"

#. TRANSLATORS: this is the caption for the Settings Dialog Page in which to enable/disable the use of the GPU option.
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGPUSettingsPage.h:34
msgid "GPU"
msgstr "GPU"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogPageUpdater.cpp:35
msgid "Check for updates now"
msgstr "立即檢查更新"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogPageUpdater.cpp:37
msgid "Click to check for updates now"
msgstr "點選立即檢查更新"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogPageUpdater.cpp:47
msgid "Software Update Interval:"
msgstr "軟體更新區間："

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogPageUpdater.cpp:61
msgid "Checking for updates"
msgstr "檢查更新"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogPageUpdater.cpp:72
msgid "Updates found"
msgstr "有更新"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogPageUpdater.cpp:75
msgid "No updates available"
msgstr "沒有更新"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogPageUpdater.cpp:107
msgid "Software Update Settings"
msgstr "軟體更新設置"

#: ../plugin_common/gui/PluginTwirlerButton.cpp:52
msgid "Toggle the effect of the section."
msgstr "切換分區的效果。"

#: ../plugin_common/gui/PluginTwirlerButton.cpp:53
msgid "Reset all settings in this section to their defaults"
msgstr "重設本分區中的所有設置回默認值"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenBottom.cpp:72
msgid "Version: "
msgstr "版本："

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenBottom.cpp:72
msgid "Revision: "
msgstr "修訂："

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenBottom.cpp:73
msgid ""
"© 2000-2013 Google. All rights reserved."
msgstr ""
"© 2000-2013 Google. 保留所有權利。"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenBottom.cpp:75
msgid "Protected by one or more US Patents. 6,728,421; 6,865,300; 7,031,547; 7,602,968; 7,602,991 and other patents pending"
msgstr "被受一個或多個美國專利保護。6,728,421；6,865,300；7,031,547；7,602,968；7,602,991 和其它正在申請中的專利"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenBottom.cpp:77
msgid "Splash Screen Credits"
msgstr "Daniel Fenner, Daniela Barten, Nils Kokemohr, Hendrik Janz, Carsten Schiemann, Nils Krückemeier, Thorsten Kraack, Thomas Schweitzer, Şükriye Das, Martin Böhme, Sönke Ludwig, Bogdan Graur, Meikel Steiding, Jens Denger, Jerlyn Jareunpoon, Denis Rice, Detlef Raddatz, Iulian Cioacá, Andreea Balan, Marian Melinte, Simone Henseler-Wilczek, Erzsebet Nyiri, Vivek Verma, Meike Bendel, Frank Schröter, André Hesse, Dirk Kaeding, Tiberiu Arhire, Christian Pesch, Nagarajan Thulasiraman, Bhuvana Vijayan, Sebastian Stan, Kevin Young, Josh Haftel"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenBottom.cpp:77
msgid "and many more"
msgstr "還有其它"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenDialogController.cpp:70
msgid "The installation encountered a problem, please try to reinstall."
msgstr "安裝時遇到問題，請嘗試重新安裝。"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:33
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:105
msgid "Product Key: "
msgstr "產品序號："

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:36
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:80
msgid "Enter your Product Key"
msgstr "輸入產品序號"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:39
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:81
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:41
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:82
msgid "Enter your name"
msgstr "輸入名字"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:45
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:93
msgid "Press to activate"
msgstr "按下啟動"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:47
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:99
msgid "Activate by Phone"
msgstr "電話啟動"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:49
msgid "Switch to phone activation"
msgstr "切換到電話啟動"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:51
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:95
msgid "Activate by Internet"
msgstr "網上啟動"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:85
msgid "Phone Activation Code"
msgstr "電話啟用代碼"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:86
msgid "Enter the code you received from Customer Service."
msgstr "輸入你從客戶服務收到的代碼"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:97
msgid "Switch to internet activation"
msgstr "切換到互聯網啟動"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:109
msgid "EU: +49-40-471135-0"
msgstr "歐洲： +49-40-471135-0"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:114
msgid "USA: +1-619-725-3150"
msgstr "美國 +1-619-725-3150"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:119
msgid "Mo-Fr 9:00 AM - 5:00 PM (CET)"
msgstr "星期一至五早上 9 時到下午 5 時（CET）"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:123
msgid "M-F 8:30 AM - 5:00 PM (PST)"
msgstr "星期一至五早上 8時30分到下午 5 時（PST）"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:129
msgid "Outside of the EU and the USA please visit: http://www.niksoftware.com/internationalsupport"
msgstr "歐盟和美國之外，請連接：http://www.niksoftware.com/internationalsupport"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:243
msgid "Installation ID: "
msgstr "安裝 ID："

#. TRANSLATORS: Splashscreen: This is the label shown in front of the product key when the product is activated already.
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActive.cpp:30
msgid "ProductKey.Show"
msgstr "產品序號："

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:109
msgid "You have %1 day of your trial remaining."
msgid_plural "You have %1 days trial left."
msgstr[0] "你的試用期剩下 %1 天。"
msgstr[1] "你剩下 %1 天試用期。"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:114
msgid "Your trial has expired."
msgstr "你的試用版已過期。"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:120
msgid "%1, thank you for choosing %2."
msgstr "%1，多謝選用 %2。"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:135
msgid "Buy"
msgstr "購買"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:136
msgid "Press to visit Google"
msgstr "請連接 Google"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:180
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:181
msgid "Closes the plugin"
msgstr "關閉插件"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:183
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:184
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:187
msgid "Closes the splash screen"
msgstr "關閉啟動畫面"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:186
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:87
msgid "Show Image Only"
msgstr "僅顯示圖像"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:88
msgid "Show Preset Browser"
msgstr "顯示預設瀏覽器"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:89
msgid "Show History Browser"
msgstr "顯示歷史記錄瀏覽器"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:115
msgid "Compare"
msgstr "比較"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:116
msgid "Show image with former settings"
msgstr "以先前設置顯示圖像"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:121
msgid "Hide or view adjustment panels (Tab Key)"
msgstr "隱藏或查看調整面板（Tab 鍵）"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:126
msgid "Change background color"
msgstr "更改背景顏色"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:133
msgid "Click to toggle between Zoom and Fit To Screen (Space)"
msgstr "點選在縮放和適合銀幕之間切換（Space）"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:133
msgid "Click to select a zoom percentage"
msgstr "點選以選擇縮放的百分比"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:332
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetData.cpp:470
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetData.cpp:471
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetData.cpp:493
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夾"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:358
msgid "Select %* Category"
msgstr "選擇 %* 分類"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:522
msgid "Preset Categories"
msgstr "預設分類"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:552
msgid "Select Category"
msgstr "選擇分類"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:555
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:556
msgid "Click to import a preset"
msgstr "點選導入預設"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:557
msgid "Add Preset"
msgstr "添加預設"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:558
msgid "Click to add a new preset"
msgstr "點選添加一個新預設"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:576
msgid "Click to reset tags"
msgstr "點選重置標簽"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:781
msgid "Custom Preset"
msgstr "自定義預設"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:782
msgid "Please enter a preset name"
msgstr "請輸入預設的名稱"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:870
msgid "All Presets (%*)"
msgstr "所有預設 (%*)"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:873
msgid "Search Results (%*)"
msgstr "尋找預設 (%*)"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:899
msgid "Apply Preset %*"
msgstr "應用預設 %*"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1070
msgid "Custom Presets"
msgstr "自定義預設"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1097
msgid "Apply Custom Preset %*"
msgstr "應用自定義預設 %*"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1146
msgid "Imported Presets"
msgstr "導入的預設"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1167
msgid "Apply Imported Preset %*"
msgstr "應用導入的預設 %*"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1327
msgid "Presets"
msgstr "預設"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1502
msgid "Preset can not be imported. Wrong file format."
msgstr "預設無法導入。錯誤文檔格式。"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1536
msgid "Are you sure you want to replace this preset?"
msgstr "你確定要替換此預設嗎？"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1645
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1682
msgid "Are you sure you want to delete this preset?"
msgstr "你確定要刪除此預設嗎？"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetImageOverlay.cpp:37
msgid "Click to update this preset with the current settings"
msgstr "點選更新當前設置到此預設"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetImageOverlay.cpp:47
msgid "Click to delete this preset"
msgstr "點選刪除此預設"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetImageOverlay.cpp:56
msgid "Click to export this preset"
msgstr "點選導出此預設"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetImageWidget.cpp:223
msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加到收藏夾"

#: ../plugin_common/updater/UpdateManager.h:34
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: ../plugin_common/updater/UpdateManager.h:35
msgid "Weekly"
msgstr "每星期"

#: ../plugin_common/updater/UpdateManager.h:36
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: ../plugin_common/updater/UpdateManager.h:37
msgid "Never"
msgstr "從不"

#: ../plugin_common/updater/UpdateNotificationDialog.cpp:9
msgid "SOFTWARE UPDATES"
msgstr "軟體更新"

#: ../plugin_common/updater/UpdateNotificationDialog.cpp:10
msgid "Click OK to visit the update page"
msgstr "點選確定連接更新頁面"

#: ../stdlib/src/nik/guiext/LevelAndCurvesWidget.cpp:510
msgid "Adjust the shadows"
msgstr "調整陰影"

#: ../stdlib/src/nik/guiext/LevelAndCurvesWidget.cpp:512
msgid "Adjust the midtones"
msgstr "調整中調"

#: ../stdlib/src/nik/guiext/LevelAndCurvesWidget.cpp:514
msgid "Adjust the highlights"
msgstr "調整亮點"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../stdlib/src/nik/guiext/ZoomAndPanControl.cpp:105
#: ../stdlib/src/nik/guiext/ZoomAndPanControl.cpp:124
#: ../stdlib/src/nik/guiext/ZoomAndPanControl.cpp:219
msgid "Zoom (%*)"
msgstr "縮放 (%*)"

#: ../stdlib/src/nik/updater/win/UpdaterWin.cpp:84
#: ../stdlib/src/nik/updater/win/UpdaterWin.cpp:93
msgid "Updater"
msgstr "更新"

#: ../stdlib/src/nik/updater/win/UpdaterWin.cpp:84
msgid ""
"A new update is available!\n"
" Do you want to install it now?\n"
" In order to install the update Pyro needs to be restarted."
msgstr ""
"有新更新！\n"
"你現在要安裝嗎？\n"
"為了安裝更新 Pryo 需要重新啟動。"

#: ../stdlib/src/nik/updater/win/UpdaterWin.cpp:93
msgid "You're up to date!"
msgstr "你已擁有最新版本！"

#~ msgid "No file name provided"
#~ msgstr "沒有提供文檔的名稱"

#~ msgid "Directory to save to does not exist."
#~ msgstr "存儲的路徑不存在。"

msgid "Acknowledgments"
msgstr "鳴謝"
